［小心騙子］連登集團式詐騙事件簿

由於有大批金融騙徒及政治打手，以集團方式運作，利用大量分身散播不實消息

我會將所發現的詐騙事件列出，等大家小心：

1）
3月尾至4月20日，股市版有班騙子，用大批分身昆人買石油股窩輪及原油期貨，我同班騙徒理論叫佢地冇老點人，結果被圍攻（有超過一百個同黨及分身戶口攻擊）
結果唱足一個月後，係4月20日，5月份的原油期貨價格跌至破天方的負37.63美元

2）係9月初，輪到炒賣蘋果日報股票團伙，我當時留言叫班人冇誤導。當然同樣被瘋狂攻擊。

最後原來造市團伙有15人被捕，新聞已證實左這批人部分係黑社會成員，以及係連登及其他討論區透過大量分身散播虛假消息

3）
我早前發現大批移民打手，亦透過大批分身每日散播不實的移民消息。

這批人不約而同吹虛自己的移民生活如何美好。講得興奮果陣，其中一個同黨自爆左原來係監蠆（同反送中無關）

同一批打手，每日都用不同分身開大量移民題目

果批吹到自己移民外國後，幾好搵，冇歧視的人，
你睇佢地留言，句句粗口，似流氓多過似佢地老吹的專業人士

事實上, 只係一班黑社會同監蠆係度同大家分享緊移民（監倉）生活

唔排除，因造市被捕果班人（最少15人），已證實部分人係黑社會背景，單係被捕呢班人，佢地所操控的連登account已超過100個

唔排除呢批account而家全部轉晒做移民打手或係股票版繼續行騙

總之，網上同現實世界
都有非常非常非常多騙子同老千

大家要用腦分析，唔好多人講就信以為真！

團伙?邊度鄉下

黑警用語

你唔駛捉字蚤啦

詐騙集團，犯罪集團/團伙，都係書面語

我係香港出世香港長大的香港人

我只係發現連登好多老千，開大量分身進行詐騙
而講出我觀察到的事例

仲有大量眾籌，大部分都係老千袋落袋，我冇實質證據，所以唔攞出嚟講

推

我呢就唔係黑警，你唔駛老屈

身冇屎的人，根本唔會噤緊張，即時跳晒出嚟

當我發現老千們新的騙局，兼有實質證據，
我會更新以上案例

如各位連登巴絲，都發現類似的詐騙事件，兼有確實的證據，麻煩貼出嚟，等大家知道

有關眾籌騙案，我冇花時間跟進，
但早前有連登巴絲開過題，貼過實質證據

如果大家搵到果個題，或有實質證據，可以貼出嚟

1,2都係為呃錢
3呃咩？

移民顧問/賣海外樓嘅AA

1個點有d薄弱
個時其實個個都話d期油低，長揸點都會升
出現負數前無人預計真係可以負油價
負油價都係因為中國銀行原油寶個產品問題
我估個班人唔知原來個原油寶可以搞到負數掛
中銀自己都應該無諗過要負數走

當然係為錢
班騙子的頭目應該收左錢，
做政治打手，搞衰香港

我果日同呢班‘成功移民’人仕理論

我當日的論點：
歐美失業率超過10%，憑乜要請香港人

打手即話四圍都請人，大把朋友係外國做專業人士，撈到風生水起

歧視—-香港人自己都鬧大陸人係蝗蟲係支那人，
而家香港人去歐美搶工作，搶福利，搶樓搶學位，
正正咪就係蝗蟲囉

打手：我係外國生活x年，完全冇歧視

你見d留言幾激烈，乜粗口，人身攻擊都出晒
點知，原來我係同緊班監蠆討論緊移民生活！

首先，我係支持高質題目的

但講緊的都係同錢銀或人生的重大決定有關
大家的錢都係好辛苦噤搵番嚟，
全部都有血有汗，就算炒賣輸左錢
最少個建議都唔係出自詐騙集團

每當我懷疑係虛假/老千題目時，
我會入去同樓主及支持者理論
（當然每次都係俾大批人瘋狂的鬧）

如果冇實質證據或結果，
我係唔會寫出嚟

我寫出嚟，只係希望話俾大家知
網上同現實世界都有大批騙子
大家要用腦分析，先至做決定

lm

謝謝推題

大陸冇野多，就係騙子同貪官最多

網上同現實世界都有非常多的騙子

大家要用腦分析

ching心水清，但d lihkg仔唔會聽嫁，屌返你轉頭。個陣講9左，2手市場買股票唔會幫到肥佬黎。
同埋好7多狂post叫人捐錢助黃圈，屌啦。黑警捉人係政治打壓，但個d捐款，好能肯定有人落格。

1）班打手係超惡。以上3件事，我當時只係講番個問題係邊，同點解唔同意。就即時都俾成百個account 追住嚟diu。你見我貼出嚟的留言，真係鬧得非常凶狠。

2）如果唔係班打手用得太多分身自爆，又或情況太嚴重，商業罪案調查科拉人，根本好難分辨到呢班打手同埋佢地的分身。

3）之前有人開題踢爆過偽黃捐款，話個搞手將筆錢變成私人財富，我大約記得當時係有貼出證據。

由於我冇時間跟進，如果有人搵得番之前的提目，及證據，麻煩貼出嚟

開呢個題目，係因為班分身人太過份，真係當大家係白痴。同埋提醒大家小心騙子

同意